精索靜脈曲張

左邊靜脈曲張，有無巴打有同樣既經歷？你地係做手術定藥物治療 我睇果位醫生剩係開左celebrex比我，佢話叫我食多一星期藥再觀察。如果再痛就要做手術 依家個人都好頹

切

咪打咁多j啦

唔係嘛

唔敢打依家

有關係㗎咩

唔知呀...問醫生佢都講唔到成因出嚟

哈佛大學研究：男士每月射精至少21次可大幅減低患前列腺癌
理hi你睪丸靜脈曲張，打J防癌呀

大家今日打撚左未

西醫醫唔到陽痿架
不過你都可以打多d J防癌
陽痿好過生cancer

我都係睇醫生先知有..但佢冇開藥比我 話我第時生仔有影響先再睇醫生

但唔理佢既話粒野會萎縮架喎

樓主點發現

初期左腳會抽住痛，以為係腳痛所以無理會到。但之後左邊越來越痛，沖涼果陣時發現啲左邊啲血管脹得好勁，摸落係成揪似蚯蚓咁

即係不育..慘了 但我只係有紅根 都好多條

我都有

如果再痛既話巴打你真係要睇醫生

有冇圖睇下

懷疑係都市病嚟開始

我都有，間唔中都會痛，不過有時又好啲。醫生話暫時可以唔理。

冇乜症狀又唔係生唔到就唔好理住

我已經萎縮左，好撚後悔

有無萎縮到？
我唔敢check，差唔多6年...
唉，打定輸數，check到都無錢做手術

萎縮左一邊，無去check精子，都唔知影響大唔大

曲張得厲害外觀係會有影響架啦，你唔覺有啲咩唔舒服就去驗下啲精

巴打點知萎縮左？撳落去會明顯細左？